除夕凌晨2點 周街人 單人破百確診不是夢

馬照跑 舞照跳 行山無口罩

老人病黎，後生無事

報警囉

咪on9 啦
平時一至五返工咪仲多人